[討論] 癱瘓機場

機場見

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場